點解無罐頭牛雜？

點解無罐頭牛雜？

因為啲牛好有靈性

因為會臭

鬼佬唔食、鄰國有麻辣小包裝、香港無咩新鮮牛雜(睇早幾日果籽)

豬扮牛 仆佢個街

有啲杯麵有牛肚
算唔算

我都有睇 勁正
好似話得兩檔